正視聽 又有人凌晨吹風唔好搞中資鋪 入黎話你聽點解一定要搞紅色資本

1.中資 萬惡根源 滲透晒全香港 全香港人做中共奴隸 有真普選 有人權民主法案都冇用
2.打中資 真正對準共產黨 打完要文宣 向世界宣揚中資企業既霸道 (NETFLIX美國工廠)
3.建立反紅意識形態 開始左呢個意識形態 中共再滲透就有難道 總之逢紅必反
4.攬炒之中算係針對性攬炒 打擊中資 幫助本地中小企成長 復興香港
5.藍店其實盡量罷買算 嚴重先裝修 因為我地非針對政見 我地係反抗共產黨滲透
6.至於偷野 我地係咪要放棄抗爭 跪低做返港豬 因為有人偷野唔好睇?我地要加強守則文宣 獅鳥
7.向中共白色恐佈 拉全球一齊向紅說不 中共全球歡迎評分已經好低 要再拉低啲
8.咪再拎黃背心去同我地比較 黃背心係無差別破壞 我地針對紅色資本 我地係對抗共產黨 正如猶太人打爛納粹黨既商店 冇人會怪佢地

總之 呢個係建立意識 加強香港人既認同 拉藍絲落水 因為點解政府要打示威者咁盡都得
係班仆街藍絲 中立撚覺得打死示威者都唔會影響佢地 事不關己 己不勞心 同樣我地暫時專打紅 可以留一留藍店既命(第5點) 但要罷買 黃既繼續大大力懲罰

記住 革命不是請客吃飯 我地顧左4個月形象 但係黑警 政權一早已經冇顧形象 我地仲要畏首畏尾?
既然我地一樣比人話暴徒 暴徒就係暴徒 根本冇嚴重之分 我地係唔係自己好清楚 係同路人既根本唔會割 民意一直係我地呢邊 但結果只係政府繼續強力打壓 再顧呢樣顧個樣 真係可以等入集中營

最後 香港人 我地要驅逐共黨 光復香港 呢個係真時代革命

香港精準毀物要有文宣宣揚出去

推

9. 要香港人唔敢再奶共 屌你老尾 成班護旗手

十月一日黑警正式在鏡頭前開槍殺人，今天又倉卒立蒙面法，激起前所未見的民憤。他們趁三天假期撩起民憤，明顯想較大規模地濫捕濫殺。逆權運動走到這裡，突然進入第二階段。我們應該回頭看看自己的限制及展望下一步行動。

十月一日的全民運動，勇武處處，遍地開花，令中共在全世界面前丢人現眼，可謂牢牢釘了在中共史的恥辱之柱上。香港人做得非常漂亮，在歐美文明國家及人民眼中，我們十分勇敢。可是，黑警已經開始亂開槍，把示威者捉回警署又欲將他們施虐至死。有連登post轉述，黑警噴火酒入示威者的鼻。同時，我認為，街頭勇武抗爭已經去到一個瓶頸。

我知道有些勇者能打退警方防線，但同時損失了不少手足。贏了一些場面，但以整場運動而言，沒有贏到什麼。的確，我和大家對黑警的反人類行為一樣憤怒，看到這些場面也心頭大快。不過，我們沒有令中共政商領導感到痛苦。他們不介意香港人死，香港警察死，最好大家都死光光。你能想到這裡，就明白街頭勇武抗爭沒有撼動中共一條毛。

那麼，中共政商領導最怕的是什麼？

香港亂？愈亂愈有油水。Chaos is a ladder -- 引自 Game of Thrones。香港獨立？愛國只是一個笑話。你知道了，他們還是擔心沒有錢。

下一步，我們要針對的是所有中資及媚共商業機構，要攪到他們沒有生意。我說的不只是抵制、罷食罷買一些零售鋪而已(當然零售也應罷買，不過不是主要目標)，最好是攪大企業。一直以來針對的中銀及所有中國銀行系統都做得對。

還有一類，是本身缺錢，而要靠香港賺錢翻身的，最應針對。例如，香港航空背後是海南航空，海航欠債纍纍，你罷買或者圍港航，背後打的就是海航，而海航後面就是手握最大權力的中共政商領導。雖說香港身陷中共權鬥中，只要香港人齊心，無差別打擊中共最大企業，他們不能不重新考慮政治佈局，也不能令香港長久不穩定下去。

還有一類。早前林鄭在禮賓府高調接見中國企業領導，意圖取代香港企業，這不啻摑香港不聽話的富豪一巴。我估計他們不會坐定定捱打，李嘉誠的連番舉動不是沒有原因。但是不要等人打救。大家要留意，日後有那家中國企業想收購香港大型業務，大家就可以用盡方法令他們走。歡迎大家提供更多行動目標。

至於媚共機構，包括優品360、美心及荃灣二陂坊，只要持之以恒地對抗，以香港離譜的高鋪租，不出三個月，必會陸續倒閉。這有殺雞儆猴之效，大家要給點耐心。

有一條行動守則要切記：針對機構，不要針對他們的僱員。針對前線員工沒用的。針對個人也有可能令外媒覺得運動變質。

在這裡向各位衝衝子進一言，持續三個多月的街頭抗爭，已經証明了靠我們的身軀及裝備(其實多數是防守性的)，是贏不了警隊的。大家都在期待更多和理非進化成勇武。但最令我擔心的是，如果只有三萬香港警察，我們或許仍然有少少勝算。但真相是，背後是源源不絕的解放軍及武警假扮警察，即是我們沒可能勝過數以十萬計的正規軍。我知道大家已經預了要犧牲，但 touch wood，就算有犧牲，也要有價值。這三天及以後，不要送頭，留有用之身，這是一場長久的戰爭。

記著，所有戰爭都是心戰。誰不夠冷靜，誰就會慘敗。我們有八成民意反政府，只要對準焦點，是能夠大有作為。現在運動的第二階段，就是要越過傀儡(777 及港警)，直接打痛中共這個貪財政權，主動向他們製造白色恐怖。

仲有班撚樣講區議會選舉

唔破壞親政府店.用什麼同政府玩？

唔可以俾風向狗吹風

,推

泛民左膠打手自69已經佔領連登

無論習派定江派 一齊係香港收皮 香港人 香港地

好撚多鬼叫人唔好爆中移動

正視聽

呢d中資公司先係中共嘅汽油缸
成個港共政權做嘅所有政策都係為左向呢d中資機權讓利，等於中共cap水

搞中資係咪應該同文宣同步,你一下爆人中資
唔係全世界跟到咁貼

講得幾好 幫推

既然我地一樣比人話暴徒 暴徒就係暴徒 根本冇嚴重之分 我地係唔係自己好清楚 係同路人既根本唔會割 民意一直係我地呢邊 但結果只係政府繼續強力打壓 再顧呢樣顧個樣 真係可以等入集中營
👍🏻

搞鳩所有中資

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

pppppush

我G持胡派🤭🤭🤭

仲有逆轉民意，笑撚左

樓主我同意你，但爆中資中移動比人偷電話點解決

向香港警察致莖
#256620
[警世沙盤推演] 立刻停止攻擊中字頭商舖 包含中移動,

冇野講我要搵律師
#184581
[討論]係唔係要停止爆舖頭?

搭巴士返學
#11598
法國你哋爆舖爆得好開心 爆嚟做乜？好撚核突呀生番咁

最新風向撚, 入去不推文回覆拉番落黎

打完搵鐵馬封鋪 捉到獅鳥 殺一警百

共產黨唔會同你留情 你今日仲制肘自己 好快等清算

agree, 幫人裝修既最好噴返句類似"no chinese enterprise"

幾重要唔記得講 影響股價 好多中資開鋪為做形象上市抽水

No Commie SOE 會唔會好啲？可以凸顯佢地係支共企業

長期置頂

一定推 紅資本一定打 咩叫唔好睇
同你講場杖最後都要靠香港人自己，但記住香港人有個特質唔損個人利益，頂多講兩句，唔會真係敢企出黎。
所以放手打，打擊紅資就冇所謂

中共有幾霸道大家好清楚 國泰就係樣板
你表態反送中 即炒
他日 你有票選特首 但唔合老細心水就炒 你都要跟

推 唔記得隔行

乜嘢叫做對準政權

咁你諗諗共產黨其實係分野黎

再唔反紅 留一線既話 好快獲得世界支持同掌聲 但係我地生生世世做中共奴隸 自己揀

d風向撚冚家鏟呀

睇唔睇到國泰點撚樣對員工
仲好意思話做乜搞中資鋪
呢班撚樣吸香港人血,仲用份工黎做白色恐怖

打爛佢間鋪算得係乜

搞中資係長期 係永遠 直至中共壽終正寢

仆佢個街 大家辛苦打完返黎訓晒覺就黎帶風向 冚家鏟

唔好再搞上海商業銀行

題外話
上海商業銀行係台資銀行
上海商業銀行係台資銀行
上海商業銀行係台資銀行

除非佢做篤灰撚 否則唔好搞佢

毛澤東：
人民靠我們去組織。中國的反動分子，靠我們組織起人民去反他打倒。凡是反動的東西，你不打，他就不倒。這也和掃地一樣，掃帚不到，灰塵照例不會自己跑掉。

「革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」

「蔣介石對於人民是寸權必奪，寸利必得。我們呢？我們的方針是針鋒相對，寸土必爭。我們是按照蔣介石的辦法辦事。蔣介石總是要強迫人民接受戰爭，他左手拿着刀，右手也拿着刀。我們就按照他的辦法，也拿起刀來。……現在蔣介石已經在磨刀了，因此，我們也要磨刀。」

「誰是我們的敵人？誰是我們的朋友？這個問題是革命的首要問題。中國過去一切革命鬥爭成效甚少，其基本原因就是因為不能團結真正的朋友，以攻擊真正的敵人。革命黨是群眾的嚮導，在革命中未有革命黨領錯了路而革命不失敗的。我們的革命要有不領錯路和一定成功的把握，不可不注意團結我們的真正的朋友，以攻擊我們的真正的敵人。」

10分鐘都無就BLOCK左幾件
死五毛又出黎吹風
連登同現實成個平行時空咁

向香港警察致莖
#256620
[警世沙盤推演] 立刻停止攻擊中字頭商舖 包含中移動,

冇野講我要搵律師
#184581
[討論]係唔係要停止爆舖頭?

搭巴士返學
#11598
法國你哋爆舖爆得好開心 爆嚟做乜？好撚核突呀生番咁

大衛爆炸頭
#63866
唔 好 再 搞 銀 行

賭神3.3
#22736
呢場運動開始玩撚完

最新風向撚, 入去不推文回覆拉番落黎

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」

「在拿槍的敵人被消滅以後，不拿槍的敵人依然存在，他們必然地要和我們作拚死的鬥爭，我們決不可以輕視這些敵人。如果我們現在不是這樣地提出問題和認識問題，我們就要犯極大的錯誤。」

正如之前叫人唔好搞美心

防止偷野應該係警察做

屌你老母梗係要搞中資啦
加速支爆呀

我見live有手足開水喉直射入去

開始啦開始啦，半版叫人唔好裝修啦，民意又輸啦，道德又淪喪啦，美國又割蓆啦

香港經濟到底有幾多係紅色資本控制住
大家心照啦
屬於香港人嘅鋪頭小店已經係買少見少

「在我們的面前有兩類社會矛盾，這就是敵我之間的矛盾和人民內部的矛盾。這是性質完全不同的兩類矛盾。」
中共vs 香港人 藍絲vs黃絲

呢一刻仲錫住佢黎打？
自己播番今日蒙面法條直播
望住李家超林鄭個樣你再講多次

只要前線只爆不搶，文宣點都做到底

不割唔係口號

你覺得爆晒ｄ中資鋪真係會嬴？諗下如果一開始已經爆商鋪，會唔會有外國勢力幫拖

以我所知既連登除左係炒車之最
燈力同燒山有得比

就係唔係一開始 已經壓迫到呢個地步喇師兄

「凡屬於思想性質的問題，凡屬於人民內部的爭論問題，只能用民主的方法去解決，只能用討論的方法、批評的方法、說服教育的方法去解決，而不能用強制的、壓服的方法去解決。」
人民內部爭論=藍黃是政見
但係紅資中共係強權

你都識講一開始，依家十月啦，死傷咗幾多個手足？有幾多粒核彈？係咪已經唔記得晒嗰種對暴政的憤怒

推到黎明來到

每逢兩三點總有三毛帶風向
跟住幾隻圍爐不停喪推

繼續顧形象 然後做中共奴隸 其實中資已經滲透左好撚多 再唔反抗真係好快收皮

繼續推到天光手足起身

推

支那五毛今晚不停發功叫手足唔好搞就知咩事

其實台灣太陽花學運都係反中台服貿，唔想比中資入侵

推
斷佢米路

打中資完全對準政權

重點係加強文宣
核彈都唔割

見到啲五毛群起出動，瘋狂洗版就知冇做錯到

憤怒就應該搞党鐵、政府合處，麻包袋。緊急法始作俑者係建制派，咪集中搞佢地。宜家根本係將對政府同差佬既仇恨發洩係商鋪度。林鄭真係最開心，完全跟住佢劇本走，合理化佢個緊急法。

推！

啲商舖係共產黨嘅，唔搞紅色企業搞邊個？

正，有用post

緊急法始作俑者係建制派，你都幾好笑
冇中共批准同吹雞，班民建聯會開工？港共背後係中共，林鄭係公仔黎，做乜都要問過中聯辦

國際認可，爆舖唔撚核突！

推推

推

Btw
各位巴絲我開多左個po係隔離台

大家幫手推下，將熱門d on9po推走

國際認可，扑鋪無失民意

睡前一推

推 順豐 香港人熱愛淘寶5搞得
麥當勞要食5搞得
中國移動會賣港人資料
華為發射訊號基地台 唔搞得因為大家要上網 未來都要用華為5G機站
各中資銀行 被迫要用銀䏈提款卡 提款卡都有visa
中銀國際證券、申万證券、光大證券（金融科技落後 中資零佣搶客
本地券商恐被時代淘汰）
香港航空搞5到
華潤都唔搞得 因為冇咩臘腸
中國遠洋收購東方海外青衣碼頭 係中國一帶一路嘅其中一個點
支付寶 微信支付
中資傳媒 光環話影響新聞自由

理性d啦 你知唔知香港有幾多中資啊？
Ifc 寫字樓有一半係中資你又係未要燒左佢啊？
你再咁搞法只會令個運動失敗 同黃背心一樣

重點係我地無搶掠

不過都想大家諗諗

今晚已經有mk同大媽執雞
當然佢地偷係佢地錯
但對家文宣一定無視同屈落手足度
大部份媒體會唔會咁樣詳細前因後過地報晒出黎

只係唔想手足們既辛苦做左文宣炸彈
下次爆唔爆鋪、爆咩鋪、爆到點，希望手足諗清楚

終於有完整論述

推
中國用錢控制住香港控制住班財團
咁就更加要用斷佢地水喉

罷食罷買有用的話就唔駛搞鋪啦
叫左人唔好食元氣 吉野家 飲starbucks幾耐
講完一輪話明 點知轉頭就食番
仲有post叫人放過美心
美心太子女上聯合國話我地暴徒
製造白色恐怖
佢道歉未
唔係要大集團支持 但唔表態都係一種表態

我地由612開始就比人叫暴徒啦
4個月
對家死左人未 嚴重傷殘未
有幾多手足顧及形象被人打唔還手
或者報警反被拉

做法唔完美 可改善
不過認同優品360爆鋪被人偷野係煩

推爆佢

push

推
紅打擊
藍罷買

星期六

來，全港一齊做，睇下邊個死先！！！

係咪應該裝修完, 要貼返張有中英文既前因後果, 記者見到實會拍低

點解無人搞信和？信和集團主席王志祥捐錢比7警，
又係林鄭競選團隊既人

簡而精

中資咪就係政權嘅根

再幫

驅逐共黨 光復香港

推 好撚緊要

中共只要全面滲透香港 我地努力獲得既民主都只會係中共暗中操控既民主 到時就會出現好多五毛有風向

呢條戰線太闊, 分左太多人手落去, 主線會唔夠人用
支線由高官垃圾桶開始, 到仆街麻包袋, 成堆支線都仲未實現到既時候, 再開更加多支線最後可能主線一樣都做唔到.
如果最後結算, 高官無事, 警畜無事, 剩係對付左地鐵同紅鋪, 咁係唔係大家想睇到既事? 最慘係, 根本呢種破壞好難傷到紅鋪根本. 你燒中銀atm 佢咪買過部囉。以弱勝強就係要計算好行動功率, 力就用晒去不斷新開既支線, 但主線就一樣未無做到,咁真係好咩?

認同要攪但可以低調d 攪 唔好比仇恨蒙蔽理智
要對準政權 唔可以次次出親來都比人一個失曬控既形象
好似以前咁三五七日何妖個辦事處被爆咁 都無乜人理 差佬都唔可以好似今日咁 入曬我地數 記住出來唔一定係破壞中資 可以係政府建築物 可以係狗鐡

因為從一開始 呢條先係主線 係呢樣野導致今日班高官親中可以奶佢地鞋底抽水 出賣香港 明未

中資賺錢, 再泵水比支那搞香港

同鶳之前大叫罪狀差唔多
你要同人講佢有幾仆街人哋先知咩事

對準中資 馬照跑 舞照跳 係中資收皮

打劫中資銀行都唔割 只要不傷人
財產損失不完美 可接受

認同
但要4個月先接受到爆鋪
仲要有堆人話針對性的爆鋪好暴力
唔認為宜家有人心理準備到做 同 心理接受到
根本仲有堆人未接受到宜家打緊將

要打就集中力量唔好打小鋪，一打就打大佬，打中銀atm 分行對高層無感覺，一打就去中銀總部打大班房，反正都要衝打埋魚毛蝦仔無用，直接打總部

岩

我哋應該對國際宣揚，香港抗爭者係針對大陸國企

懇請各位手足冷靜 我明打中資鋪係有效打擊中資，

但冇外國嘅支持我哋就輸硬,任何行動最好三思 免令想支持香港人權法ge美國國會議員難做

anyway不割不分！！！

p.s.可參考黃背心係如何失去支持：

折衷： 有貴重嘢嘅中資轉其他方法 例如寫/刻字表揚佢地、用結界封印 唔係放過呢啲中資 而係避免有賊乘機偷嘢入我地數 轉其他方式就ok

或者爆政總？

美心上聯合國抹黑我地，點停
吉野家鳩up幾句都還好

But not today

今日要死城同做文宣

係既 長遠大方向就夠 幾時打幾時收由大家決定

邊啲企業有上市 有共產黨佔股權既要先針對

咁咁勁10月1號果陣唔上北京殺返幾個解放軍睇驅共
淨係夠膽上網打下飛機，搵幾塊玻璃店仔出氣

咪就係做唔到 咪要做到我地既野 做到你講既野 港獨左啦 駛而家仲抗爭緊 屌那星

推 紅色資本要分清 共產黨滲透既企業 有股權 有上市 有政治影響力既全部先打

美國都搞唔店中共
你想搞？
打下玻璃仔燒下野傷到中共？
傷人一滴自傷一千

五大訴求我ok
但麻煩唔好偷偷地由係一國兩制下爭取雙普選
變撚左反中滅共搞港獨

你想要既真普選其實係要啲乜？講黎聽下ive仔

政府越權越法理用緊急法
所以示威者就可以變做怪獸去打怪獸?

以往個原則係以牙還牙，佢哋有誣衊或勾結黑狗先郁手, 而加係個用國企去分?
我唔知國際可以用咩理由支持依個行為，最多客觀講示威破壞親中企業

搞清楚國企又有如中銀香港既持分者有邊個未，明顯唔會有100%共產黨啦

講多句，國際一直係以香港人喺度和平訴求而港共無理鎮壓作介入點
如果真係俾港共如願成為真暴動真騷亂，國際都兜唔返，我哋做咩都冇用

太闊喇, 以你原則, 我地有交稅既某程度上都支撐緊呢個政權, 係咪有交稅都要攪?

一路都講係要對準, 係直接有關係嘅先好攪
你要攪佢地, 擺買擺食其實都work架
係咪一定下下去到裝修的地步先得?

推，出面好多五毛風向Po，要正視聽

罷買罷食 睇睇吉野家 不解釋

連登仔選擇性睇野

呢篇野都係叫人罷買果啲咋嘛
真係要反思下而家呢刻係咪需要裝修

其實要破壞可以簡政府機構 可以直接增加政府管治成本

一間吉野家都咁難做到叫人罷買 何況中資
打鋪主要make noise 係唔好睇 但係今日香港已經唔可以再那樣文質彬彬

p

中國咁有錢，你唔搞中資洗番d錢，你人地唔識洗錢。

一早話左啲藍絲事不關己己不勞心 出面如常

Up！

其實大家知唔知所謂既對準政權係乜 紅色資本係乜

樓主快D走呀 藍店唔撚搞得架 搞藍店就失民意架啦

屌撚死你地全部風向撚

鞏固信仰靠你

講得好

總之唔好放火燒民居樓下嘅舖就唔割

爆

lpp

時間就係金錢，裝修最緊要講效率，知道未？

孫子兵法曰：故智將務食於敵，食敵一鐘，當吾二十鐘

推推推

正想問點解無啦啦吹風唔打中資

一係5毛 一係左膠 一係政治智慧接近0

如果學校範圍唔算公眾地方
聽日一齊返學校有無得諗

我相信好多人都認為聽日係和理非回合[url][/url]
想出去表達 打下條國際線
但揾唔到一個一開始同最後唔比人清場嘅方法
但如果我地帶口罩係大學
校友,大學生,中學生 仲有唔同年齡愛香港嘅香港人
一齊進行學術討論討論下香港又得唔得呢？

純粹諗到想討論下可行性
可能時間係好趕
但聽日最緊要係做到野 同安全

我地好耐無新嘅創意啦
如果八大有好多香港人坐晒係到
帶口罩表達自己意見
我覺得個畫面會同二百萬人一樣咁好睇
最好有法律巴絲入黎分析下
一齊入黎討論下

Push

推
打倒中共

重話香港人反抗
連國企中資都唔搞，反抗d乜？記住我哋而家係反抗，直接對準支那d血管狠狠打
藍店就繼續罷買

香港人同情心泛濫 係要啲時間突破

推呀

用膠水痴晒佢地舖等佢地開唔到

有一種方法可團結全港九成市民

平安都有豐8% , 要民粹，可以全香港爛，你們步緊日本學運下場，冷靜啦

無撚有錯

有用post

成個連登都係分化post

要有英文版呀

打得好既 準既 文宣做足 反而可以睇下外國是否明白及理解 人權民主法案過左唔代表一切 唔係過左就可以亂打 最終條法例如果因爲我地日後做得唔足夠而形同虛設又有咩用？

火箭

火箭 機會黎喇飛雲

中資唔搞根本無作用，搞360，黑社會比錢，搞港鐵，政府建築物就納税人比錢，搞中資先係共產黨比錢呀屌，唔搞中資，搞來把撚呀，零作用，唔搞黨鐵起碼方便散水，淺黃又番到到，民意無咁損耗，搞中資我諗唔到有咩壞處，我寧願咩都搞就靜係搞紅色資本，起碼有作用，對準權力核心，香港人要醒下，只有共產黨係香港問題上付出既代價大過比真普選我地時，我地先會贏。

（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

agger

中資（中銀、建行、中移動、三中商、中石油）＝裝修
藍店（美心、元氣、starbucks、富臨）＝裝飾

中資（中銀、建行、中移動、三中商、中石油）＝裝修
藍店（美心、元氣、starbucks、富臨、吉野家、優品360）＝裝飾

岩 其實呢個先正確 黑裝修紅裝飾其實係錯

中資唔搞根本無作用，搞360，黑社會比錢，搞港鐵，政府建築物就納税人比錢，搞中資先係共產黨比錢呀屌，唔搞中資，搞來把撚呀，零作用，唔搞黨鐵交通燈起碼方便散水，淺黃又番到工，民意無咁損耗，搞中資我諗唔到有咩壞處，我寧願咩都唔搞就靜係搞紅色資本，起碼有作用，對準權力核心，香港人要醒下，只有共產黨係香港問題上付出既代價大過比真普選我地時，我地先會贏。

雖然有啲長，但好有道理，推

完全認同，要對準共狗，都搞撚得香港耐，要一舖清佢地老母個春袋

推唔上呀屌

打紅資先係主線呀，中資唔搞根本無作用，搞360，黑社會比錢，搞港鐵，政府建築物就納税人比錢，搞中資先係共產黨比錢呀屌，唔搞中資，搞來把撚呀，零作用，唔搞黨鐵交通燈起碼方便散水，淺黃又番到工，民意無咁損耗，搞中資我諗唔到有咩壞處，我寧願咩都唔搞就靜係搞紅色資本，起碼有作用，對準權力核心，香港人要醒下，只有共產黨係香港問題上付出既代價大過比真普選我地時，我地先會贏。

推 辛苦手足 唔可以比美心搶晒焦

推行動post